[多圖]心理時鐘巴打，你比蘋果影到啦！

除左恭喜，都唔知可以講咩！

嘩屌

屌你食美極不如去搞基好過啦

公開處刑

我寧願轉機

唔係橙褲 一定係唔心理時鐘巴打

屌你，你係未得一條褲著出街呀!

橙, 咁都俾你認到

大件夾抵食？

sweet

咁識食

哇屌

想食

D腳趾斷左未？

羨煞旁人

真愛

條頸斷咗未？？？

真正美食大師

屌你咩 幾時見過老夫子著第二件衫啊
橙褲就梗架啦

哇屌玩女上一定爽死

笑左

你肯定係爽死唔係坐死

腰斷未

Ptbf

心

好撚慘

係咪真係佢嚟

心愛
理肥
時婆
鐘

識食

哇
件肥婆咁撚大份都有仔
個厚度係條仔既兩倍
貪佢對脂肪奶咩

好撚橙

慘豬豬

我笑埋右

勇士

橙褲巴

Master eat

係愛阿

屯門

位人兄好似攬住隻熊本熊咁

龍騎士

[orange][屌/orange]

右邊個麻甩睇到起鋼

要落幾多支美極？

識食一定係食呢d
對奶幾斤重
話唔正一定係青頭仔
利申:唔識食

屌

FTFY

橙橙豬

救撚命

食神

真識食

嚇我唔倒既

係愛呀！！

自動轉色？？？？

舊同學

時鐘巴打 最近還好嗎

唔好講到咁白啦

嬰兒肥姐

蒙頭入閘

識條女
老豆過五億身家

橙褲呢

心理巴打係勇者!!!

點解啲字自動轉色嘅

點解個個打字都係橙色既

鄧欣宜？

橙褲變藍褲？

痴線 個肥婆隻手臂重粗過條仔隻小腿

條女咁耐都唔減肥

跌左個橙

睇黎ching有意欲想爭喎

秒

勇者王

屌 你唔俾人地好撚enjoy架
子非魚安之魚之樂

勇者

橙

等我反屌下你啦！橙色褲呢個icon已經極度深入民心，你試下用豬扒心理學去思考，相信都會諗到豬扒對著橙色褲嘅男人，係會產生戒心。食豬無數嘅心理時鐘巴打，點會諗唔到呢個main point！

幾時有橙色icon set

有情人終成眷屬

屌，睇相都覺得好驚

一定係真愛

好橙

點解啲comment會自動變左橙色既

張相少咗啲顏色

係咪ptbf黎ga

又係時候㩒下啲燈色icon

係愛啊哈利

你真識食

識撚分呀你

巴打

好想食埋一份

點解個個人嘅留言都變左色

閪呀

好sweet好羨慕

條女係太子有間舖架

隔黎個呀伯

有無人講解下咩事

愛呀係愛呀

此留言為自動回覆

堅定流呀

j都坐爆

係喎！太耐無聽，聽返先！

推到巴打見到

呢個post好橙

admin幾時預設左回覆做橙色架

是勇者不必怕

話就話有得食唔食罪大惡極姐

呢個post大量vitamin C

係時候搵返條橙色褲

終成眷屬

綠帽post就護眼綠，肥婆post就變心理橙

你就好啦，飢荒打杖都唔驚

鍾情r

你個名

祝天下有情人終成眷屬

差唔多成年諗住攞返條橙色uniqlo短褲出來著，點知你地仲記得
又要擺多年

講真 出街見到人著慘褲都望下有冇肥婆係隔離

好幸福哦

好橙呀

件牛腩好橙

時鐘巴打

心理時鐘果件好似仲勁

正正常常點解要食肥婆

其實就係暴捉呢一刻
可以放大嘛搵人

果然勇者無巨 吊

catgirl?

祝佢地白頭

千奇唔好放條女出黎害人呀
保護世界和平既責任就交比你

留名

好賤

But i like it

橙子post

有咁高咩

成個post 好橙

恭喜晒

在世界中心呼喚愛

想要大波都唔駛美極呀...

我條女話有啲肥婆都平胸
我話 不如死左佢

手好長啊橙巴

我信呢個世界係有真愛架

唔係我嚟，我已脫苦海

點解成個post都咁橙既？

橙褲巴之前條女高過佢架
我懷疑呢個係橙褲巴條新女

出現了

扮撚哂野

望到啲橙色都覺得殘眼 點解肥婆都有男朋友